油塘狗鐵重狗

油塘b出口重狗

自推10下

2

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

3

4

5

6

7

8

9

屌班狗又諗住做咩鳩

10

因為我啱啱跳閘

過嚟 遊樂場

而家仲有冇

引到成班狗

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可